點解望子一定成龍？

其實好多野都係整定
生出黎係咁多料就咁多料
培育下都好事 不過逼黎都冇用

成奎安都得

👌🏻

望同逼你係咪唔識分
即係買六合彩同打劫銀行嘅分別

照你咁講叫迫子成龍啦 咩叫望姐

係人都想做成龍

認真 龍係咪以前指皇上